[PS4]Fifa17 Pro club球隊招人

Pro club D1分會重新出發
歡迎奇人異士加盟
本球隊氣氛良好
所以唔適合串串貢/心智未成熟嘅人
每晚9點45至10點零準時開波
只要全職
而家缺St CB Cdm any間中有人
至於其他位置你有信心的話我地亦可以讓俾你試下
注: 如果你好紐得 非常歡迎你加盟
新手有心想學的話亦可以
最緊要心態夠好
TG:vanye van

利申:代開

TG原來無空格
tg: vanyevan

add咗tg

ok巴打
我地領隊會迅速做野